思覺老師詳細擊破政府垃圾廣告

珍惜你老母閪呀

把聲唔同咗

都係咁磁性

老師